屋企老人家習慣六點半一定要睇新聞

得cctvb 點撚樣算
聽到cctvb新聞好撚un耳
裝左nowtv佢地懶唔會開

你想整盲佢地？

你幫佢地開 轉台

一樣

不過佢地睇見啲狗會鬧到仆街
見到話病毒來自美國 會屌咁樣屈美國都有 明明係中國搞出黎

DELETE左TVB佢

有線果個電視app

直接D DEL左個CCTVB台佢, 所有電視機都做到

屌我老母都係 明明黃又係都要睇 好想私了佢

間間茶餐廳

部部電視機

都必須長開

播住ＴＶＢ

我家兩老都會屌
但有時覺得佢地會睇到有動搖
始終日日睇好撚洗腦

其他台就係六點半無新聞
佢地睇左二三十年六點半 改唔到呀

要朝早睇真情 del會家變

係架
所以久唔久我會係房出黎帶風向

譬如講幾時唔使戴罩
講全球國家疫情狀況咁
我會鳩up ：多謝中國呀全世界
譬如日本呀
下年奧運都唔知搞唔搞到
我會講 多得中國肺炎啦

始終老一輩會好重視呢啲所謂節日盛事國際盛事
之前冇左長包山佢地都會屌

我屋企兩個廢老都係
重要諗住洗返我腦轉頭

on99
以為自己睇得多新聞 知好多嘢
覺得我哋被人洗腦
唔識嘢

講返啲黨媒新聞比我聽
"新型肺炎點點點。。。"

收皮啦
武漢肺炎就武漢肺炎 我死都唔會改口
睇tvb以為自己識好多嘢 係博士

6點99台now新聞 7點77台有線新聞

較定喺now到唔好關囉
我屋企都係長期喺now新聞 都廢事轉

今時今日屋企重有藍絲就會明
藍絲 藍到一個程度係
你就算轉台 佢哋都會轉返tvb

習慣左 一定要六點半
6點7點要做其他野 改都改唔到